{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101115",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "캘리포니아도넛클럽 & 비라티오 덕이본점"
    },
    "text": "カリフォルニアドーナツクラブは、国内で初めて製パン士に社長らが毎日朝からパン作業を始め、手作りでドーナツを作るプレミアムドーナツを提供します。毎日朝ドーナツを作るたびにクオリティを気を使って良い製品を作ろうと努力しています。ドーナツ出庫時間は平日は10時30分以降、週末は10時50分以降です。私たちはお客様たちにおいしく召し上がってお幸せすることができるよう、売り場を運営しています。お客様の満足のため、常に最上の製品を提供するために努力しています。うちの店は毎日清潔な環境で作業し、安全かつ新鮮な材料を使用します。また、韓国は真の動物性生クリーム100%のみを使用してのお客様たちに真の味を伝えられるように準備しています。私たちは当日生産当日販売を原則とし、毎日朝から直接練ってクリームを沸かして常に新鮮なドーナツを提供しています。私たちは自然を生クリームを使用し、あっさりして告訴したドーナツを作っています。私たちのドーナッツはたくさん食べても長く食べても飽きない味でお客様の味覚を満足させることができるように努力しています。また、韓国は安全かつ新鮮な食材を使用して高急進食欲を満たして頂くのです。私たちドーナツはユテュボ口短いおひさま、金グラさん、シニー様、かきの姉妹様などの食べ放送放送で紹介されたりもしてるけど、毎日11時30分から20時まで営業しています。うちの売場は、高陽殉職者を祭る公園の隣青い色の建物に位置しており、悠々たるイチゴクリームドーナツ、スンウユカステラ、ディープキャラメルミルク、クリームブリュレクリームドーナツ、ドーナツがノムヘムなど多様なメニューを提供しています。私のドーナツを召し上がってみたら、おいしくて特別な経験をすることができるのです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カリフォルニアドーナツクラブはどのようなドーナツを提供していますか？",
            "answer": "カリフォルニアドーナツクラブはプレミアムドーナツを手作りで提供しています。毎日朝から製パン士がクオリティに気を使って作業を始め、最上の製品を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ドーナツの出庫時間は何時からですか？",
            "answer": "平日は10時30分以降、週末は10時50分以降に出庫します。"
        },
        {
            "question": "カリフォルニアドーナツクラブではどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "カリフォルニアドーナツクラブでは安全かつ新鮮な材料を使用しています。特に韓国から輸入された真の動物性生クリーム100%のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "カリフォルニアドーナツクラブはどのような味のドーナツを作っていますか？",
            "answer": "カリフォルニアドーナツクラブではあっさりしてソフトな味のドーナツを作っています。飽きずにたくさん食べられる味で、お客様の味覚を満足させることを目指しています。"
        },
        {
            "question": "カリフォルニアドーナツクラブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カリフォルニアドーナツクラブは毎日11時30分から20時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カリフォルニアドーナツクラブの場所はどこですか？",
            "answer": "カリフォルニアドーナツクラブは高陽殉職者を祭る公園の隣に位置しており、青い色の建物です。"
        },
        {
            "question": "カリフォルニアドーナツクラブのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "カリフォルニアドーナツクラブでは様々なメニューを提供しています。例えば、イチゴクリームドーナツ、スンウユカステラ、ディープキャラメルミルク、クリームブリュレクリームドーナツ、ドーナツがノムヘムなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カリフォルニアドーナツクラブのドーナツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "カリフォルニアドーナツクラブのドーナツは自然な材料を使用し、安全かつ新鮮な食材を使っています。また、あっさりとして飽きのこない味で、高い食欲を満たすことができます。"
        },
        {
            "question": "カリフォルニアドーナツクラブはどのような取引先や紹介されている場所がありますか？",
            "answer": "カリフォルニアドーナツクラブはユテュボ口短いおひさま、金グラさん、シニー様、かきの姉妹様などの食べ放送で紹介されています。"
        },
        {
            "question": "カリフォルニアドーナツクラブはどのような努力をしていますか？",
            "answer": "カリフォルニアドーナツクラブは常にお客様の満足のために努力しています。毎日清潔な環境で作業し、手作りでクオリティの高い製品を提供することを心掛けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 720
    }
}